早在90年代末，普雷沃斯特就在安塞尔梅·塞洛塞的帮助下进入了酿酒行业。如今，普雷沃斯特只从他家在兰斯郊外几英里处的盖乌斯的一包梅尼尔皮诺中酿造葡萄酒。你应该喝种植者香槟|乔丹·米歇尔曼| 2021年2月11日| Eater
DHHL高管Jobie Masagatani表示：“这将使我们能够随着时间的推移，一次一包地增加信任。”。夏威夷解决本地夏威夷人住房短缺的重大措施？赌场|由檀香山明星广告商罗布·佩雷斯和阿格内尔·菲利普于2020年12月24日出版
该部门正在用这笔钱收购檀香山市区一英亩的地块，计划在那里修复两栋空置的公寓楼，作为受益人的租金。政府承诺归还祖先的夏威夷土地，但从未完成这项工作——由檀香山明星广告商罗布·佩雷斯和阿涅尔·菲利普（Agnel Philip，ProPublica）于2020年12月19日完成
他通过该市的大地块计划（Large Lots program）获得了其中三块土地，该计划以每块1美元的价格出售了该市拥有的空置房产。芝加哥的一个政治聚会是如何从喧闹走向封闭的——即使在该市承诺提供帮助之后——由米克·杜姆克（Mick Dumke）于2020年12月17日（ProPublica）
世界各地的包裹递送服务都已超负荷运转，但在这个假期，赠送知识礼物还为时不晚。2020年汗水科学假日图书列表| Alex Hutchinson | 2020年12月16日|外部在线
相比之下，六国显然是民主体制的重要组成部分。左翼对亚历克的回答|本·雅各布斯| 2014年12月15日|每日野兽
这种情况也发生在艺术界，在艺术界，把古代花瓶的碎片包起来会更有利可图。肢解历史：古代文献中的阴暗在线交易| Candida Moss | 2014年11月23日| DAILY BEAST
阿赫塔说，安倍所经历的歧视和轻视是“我们在世界上所经历的不可分割的一部分”。宗教、种族和百老汇热门：《耻辱》的制作蒂姆·蒂曼2014年11月10日《每日野兽》
他们走来走去，拿不出包裹。毕加索想偷蒙娜丽莎吗|Nick Mafi | 2014年10月23日|每日野兽
这是仓促判断的隐性政治的一部分，它将美国社会的边缘折叠成其中心。NPR的口若悬河的千禧一代耳语者| Batya Ungar Sargon | 2014年10月7日|每日野兽
她用手帕把包裹紧紧地叠在一起，把包裹尽可能地塞进床垫和床之间。将死|约瑟夫·谢里丹·勒法努
他什么也看不见，什么也听不见，却紧紧抓住她，仿佛他是心爱的存在的一部分。生活与健康；彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信
“现在来看看另一个包裹，”克兰说，他和他的同伴们得到了有关所有权的信息，便把马车带到了现场。斯派特古德·贝恩斯|克拉伦斯·布丁顿·凯兰
在购买烟草的过程中，最重要的是要确定一个包裹中含有多少Temprano。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
勤劳的初级职员在他们漂亮的绿色档案箱里各放了一包。玛格丽特·阿纳托利·法兰西